[突發] 連豬同熊本熊一齊咗

日本作為香港人嘅鄉下，唔係唔捐錢賑災呀嘛？
以下轉自熊本香港事務所Facebook原po:

再次衷心感謝各位對熊本縣水災的關注和支持，上星期提及到香港事務所會設立香港捐款戶口，申請手續終於完成了。各位有心人可以把捐款存至以下戶口：

戶口號碼：Mizuho Bank, Ltd. Hong Kong Branch (Bank Code: 109) HKD Savings H15-768-314430
戶口名稱：Kumamoto Pref. Foreign Trade Ass HK Rep
.
如各位捐款者希望我們提供收據，可以把閣下的姓名和捐款證明以Facebook短訊或電郵info@kumamoto-hk.com告知我們，但要留意此收據不可作退稅之用。
.
另外，大家亦可以選擇1️⃣郵寄支票或2️⃣親臨事務所作捐款：

地址：1201B, 12F, Wing On Plaza, No.62 Mody Road, Tsim Sha Tsui East, Kowloon
支票抬頭：Kumamoto Pref. Foreign Trade Ass HK Rep
接受捐款時間：星期一～五 10:00～16:45（🌟17/7更新）
.
今次捐款募集期限暫定為3個月，大約至2020年10月尾。有鑑於近日肺炎疫情持續，事務所建議大家盡量使用電子銀行服務；如希望親臨捐款，亦只需在限期內前往事務所即可。
.
若然想直接捐款至日本，可以參考上星期的公佈：

.
最後再一次謝謝大家一直以來的支持，天佑熊本！

--------------------------------------
令和2年7月豪雨で被災された方および関係者の皆様に心からお見舞いを申し上げます。被災地の一日も早い復興を支援するために、熊本県香港事務所は義援金口座を開設しました。

義援金受入口座：みずほ銀行香港支店 (銀行コード: 109) 香港ドルの普通預金 H15-768-314430
口座名義：Kumamoto Pref. Foreign Trade Ass HK Rep
.

（お願い）
銀行振込をされる際には、振込人様の表示をお願いします。
受領証が必要な場合には、メール（info＠）にてお知らせください。
.
また、直接持参される場合は、義援金箱は弊所内にも設置しております。
住所：九龍尖沙咀東部麼地道62號永安廣場12樓1201B
時間：月曜日～金曜日 10:00～17:30
.
尚、幣所による義援金の募集は2020年10月末までとなります。お預かりした義援金は、「熊本県」経由にて被災された方々に全額お届けします。熊本に対する温かいご支援を宜しくお願い申し上げます。
--------------------------------------
✨你今日follow咗ig未？☺️

我們的官方Instagram已經上線了✋🏻
Instagram傳送門：@kumamoto_hk_official

推召喚金魔法師

推

可魔以見咗2萬先？

push

国安法實施，股樓gogogo!

多謝你

窮L問 有冇可以退稅嘅捐款選擇？

暫時好似未有

己捐。

代熊本熊多謝你

推推推

TUI

Push

Pishhhh

幫推10連

2連

3連

4連

5連

6連

7連

8連

9連

10連唔好斷

多謝麵麵粉絲

有無visa 捐款?

推
外交要開始做
確立國際地位

家鄉有事，唔係唔幫手呀？

正評比張圖

轉數快靚正，冇手續費